見到有人用黃金比炒股

笑撚死人咩

呢啲就係幾千年數學發展既成果

黃金比唔係用黎買波架咩